2021大空學院新生報到區

Hkuspace asso 同學你好
大家講下野 識個朋友 好奇有冇同科
留低你asso科目 同有冇JJ

我先
生物醫學 有jj

更正係20/21年度新生

MBBS
冇JJ

太空館搞既招生廣告

笑左 當正太空中心

HKCC更稱心

唔係Asso

可能會入新開個科geog
但其實好擔心

港大太空學院

祝你搵到新同學 唔好食咁多女 留返啲俾我食

仲未諗定呀？快啲決定 聽日12點之前截止

咁你係乜嘢

HD

有冇JJ先 可以一齊晏晝食飯

你讀咩架
咁嘅表情你係想食飯定食JJ

Asso 生物醫學 我想食女

怕且你今年要食自己
應該都online lesson

是咪因為樓主打錯太空所以個po無人

我中文差所以打錯字
中文2

全po得你同我兩條友

ABA 有大JJ